求救 幫手填下問卷 (內有貓圖)

麻煩晒

IT部學生 算啦 IVE同學仔不嬲都好撚奇鳩怪 預撚左

Done! 求互填
各位路過嘅大學生
呢份係關於寵物如何影響壓力同學業成績嘅問卷 有冇養寵物都填得
希望你願意花寶貴嘅15分鐘幫手

搵咗幾個frd幫你填

謝謝你呀Ching
你截咗 幫唔到手

我夠數嘞